瞓咗冇睇 我曼出副選比full team車炒幾多粒

是但啦 最緊要開到個搶口Topic